想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

我指係片段入面講哂對唔住
門牙都無埋個位後生仔

我今日同身邊朋友 屋企人 地盤師傅都比左佢地睇 佢地反應係 好心痛

我自己既反應 全日番工都擔心呢位後生仔情況如何 沖涼個陣喊左

我見你地外面既po好似無乜人在意佢 可能有不過我無睇到 講聲對唔住先 所以小弟第一次開po就係為左呢位後生仔 我好想幫佢
雖然小弟我唔係揾得好多 但都足夠去幫呢位後生仔

同埋如果呢位後生仔見到呢個po 我想同你講 辛苦哂你 文字表達唔到我既情緒 小弟我讀書小 但我希望 我身邊好多人擔心你
所以我出呢個po 希望有人留意到你既犧牲

推

推 希望有人可以揾到佢

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

佢叫周家樂（音譯）

經過一輪警暴，昨晚（11日）在尖沙嘴、銅鑼灣和太古被捕的市民，大部份被移送至羅湖邊境的新屋嶺拘留中心。惟截至早上6時半，即尖沙嘴市民被警方帶走逾10小時後，被捕者的代表律師仍被拒進入扣留中心，未能接見任何當事人。大律師陳淑莊直斥警方「荒謬」，繼續用無恥手段，剝奪被捕人士權利，「無恥之極！仲話尊重法治，笑死人。」

有被捕者的代表律師發公開信，指自己即使向警方表明身份，仍三度被新屋嶺扣留中心人員「cut線」，批評警方蓄意剝奪被捕人士的基本權利。立法會議員鄭松泰亦批評，警方這個安排明顯是避免群眾聲援，亦有意阻撓律師的法律工作及被捕人士的人權保障。

推 希望有人有佢消息

多謝你 希望再有多啲消息 我只想幫佢

琴晚成晚訓唔著 我睇哂 佢喊 流下男兒淚 只想講 你好型

多謝你

推 大家幫幫手

我好想攬住佢 點解佢要同班畜生講對唔住 佢冇做錯到

睇到好心痛 成地都係血

我琴晚睇到好無力感 係咁大個人最無力既一次 我一定要幫佢 佢講對唔住 我相信係因為佢牙既傷口已經好痛 成地血已經證明 我真係睇到好心痛 我到已家打字 我一路打都一路眼濕濕

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

所以我係咁問身邊既人 令到佢地知呢個後生仔既情況 但原來個個都知道 但未有佢既情況 所以我上黎開po

佢好慘 睇完個心唔舒服

呢位係我文中所提既後生仔？

姓 岩左音

好擔心佢隻門牙

請你地一定要幫幫佢 眼盲少女我知道已經好多人幫

但呢位都要 真係好心痛

係 佢係我學校師兄嚟

721 811

咁後生就咁 好心痛
成塊面既皮都比班仆街磨甩左

佢係番轉頭救人先比人捉到

想捐錢俾佢整牙呀
整牙好貴㗎

可唔可以問下佢有無咩幫手？

比個po佢睇 希望知道有人幫佢 唔洗驚

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

係..我知道 就係呢種救人心切 我一定要幫

佢哋連白車都冇call

多謝你地各位推po既兄弟

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢係救人先失手

真勇武

捐錢比佢整牙

Pish

可能你地覺得一個牙既傷口唔嚴重

但帶黎既係精神受傷 同自尊受傷

而且我相信佢比人拉左好大可能係唔係直接送去醫院

想知佢情況

唔知義士你會唔會睇到 知你係為咗救人先俾畜龍扑低 你好勇好型好好人 多謝你

a tooth for a tooth

係 Chow Ka Lok （佢喺片度講左全名）
祝佢早日康復

大家可唔可以幫我推勁啲 想比多啲人知

721

有無方法可以捐錢幫佢？

An eye for an eye

推 最好搵琴聯絡方法 想捐錢盡少少心意

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

推 見到佢係到求饒真係好心痛

可唔可以搵立場幫手捐錢比受傷義士？

我都想知！
呢個我睇得最心痛
佢不停對唔住呀 對唔住呀

我真係睇到眼濕濕

巴打有佢消息 可唔可以update埋我地

第一次睇到已經好心痛
跟住第二第三次已經忍唔住睇到一半skip咗，因為真係睇一次心痛一次
太多人轉載丶新聞又不斷播

黑警禁住頭貼地下，仲要之前比警棍好大力扑左幾下，佢講對唔住果下真係勁心痛

推 有無人跟進？

希望樓上個位識佢既師兄 可以揾一個途徑比我地聯絡佢 但當然要先得到佢本人許可

心痛

甩咗石要植牙，希望有熱心人幫輕佢負擔

小弟我係到回覆哂樓上既兄弟

我真係好心痛 個種感覺 大家都明

所以我諗唔到有咩理由唔幫佢 我希望大家支持佢 即刻無能力都好 一句加油其實已經好大力

推。。。
同警犬講對唔住。。聽到心都up埋

推同問，係救手足被捕

俾旅客免費機場快綫！！

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

811

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

推 佢牙點啊

推 樓上識佢既手足可以幫我地聯絡佢？

我都好關心！
推

好多人都睇到好心痛

見到佢情緒崩潰之後係咁講對唔住，真係好心痛

真心多謝你地 希望大家比啲支持佢 令佢唔洗驚 係有人在意佢

好擔心呢位手足

推！

希佢無事..

大家幫幫手我推到有佢消息

睇到個人好心痛 果位手足你好勇敢 日後啲女一定俾你溝哂

Facebook 金水有牙醫話可以幫佢。點轉達？

真係好心痛
如果醫藥費定咩可以幫到手真係出聲
好想攬一攬依位巴打 辛苦你 真係好心痛

對唔住。。。呀。。。。

好擔心，睇完條片喊左

有冇612幫手

兄弟
大把人撐你
你做得好好，大家見到你可以走，但你無縮，你返去救人，係真英雄，如果第二位手足比人走左可能會捱唔住，但你幫佢頂左亦捱得住！多謝你！！

多謝你...

推，想課金幫佢

我尋日睇到條片都喊撚到仆街
希望快啲有佢嘅消息
好想幫佢

佢隻牙點？
無左隻牙都好慘
尋晚就係睇完佢條片搞到訓得3粒鐘心碎

仲有其他人，佢地見咗律師未？

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

有個手足識佢 你試下回覆佢篇野 係第一頁 我都等緊佢回覆

推 議員律師幫幫手

真係好心痛你番去救人你冇做錯到架唔洗倒歉
香港好多人都好為你痛心

push

好心痛

多謝大家既關心 我見到外面一個po都無人講呢位後生仔 我忍唔住開黎問佢消息

我都想幫

有咩要幫忙請出聲
你係為左救人先會咁樣，多謝你

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

推。

有需要上黎講一定幫

希望佢無事啦

佢冇做錯到 辛苦了

仲有塊面

每人個兄弟嘅犧牲都要記住 唔淨係佢

我都係睇返同佢識嘅人po返佢啲情況 我聯絡唔到佢 不過佢有義務律師幫緊佢 然後都有人問有冇咩幫到佢 識佢嘅人咁答 如果係咁我諗暫時應該唔需要👇

唉，最起碼要幫佢補返隻牙。。

要錢出聲，呢到大把人有錢

尋晚成晚都訓唔到好想知每一個受咗傷嘅人而家點，有咩可以幫到佢哋

屯門撚依家出青山警署

有冇片？

推
我願意捐錢比佢整形
盡小小心意

Push

巴打 希望你見到 加油

大家如果有佢相熟朋友
叫呢位義士去搵相熟基金承擔醫療費
再去杏林覺醒搵啲相熟牙醫補返牙
同埋執返正啲傷口啊
我哋多謝你呀

佢係走番轉頭救人先比 鬼(狗) 咬

希望巴打早日康復。仲有，你好型啊！唔係個個都可以做到你咁願意返轉頭救人，你為香港人受嘅傷我地一定會記住，多謝你！

真係睇到好心痛......佢真係好勇敢!!

呢個真係睇到好心噏又心痛
佢明明冇做錯到，點解會係佢講對唔住
同埋真係好似冇人開post講，都冇得知佢近況如何，傷得咁重都唔知會點

機場機場

好似仲喺羅湖

推，雖然大家比較集中去左女義士身上。但你同樣係英雄，你係跑返轉頭救人既英雄！希望當時人見到，多謝您

好 唔該哂你先手足 最小比佢知道我地有人關心佢唔洗令佢灰心覺得白犧牲

最後都希望你可以叫佢啲朋友比呢個po佢睇 比番啲力量佢 唔好令佢覺得自己所做既事係醜 我可以代表任何人同佢講聲 多謝你 你好型

爆門牙義士原來係救人先比人拉

唔係冇人提 係你地見唔到姐

其實佢係琴晚令我最心痛果位
希望你無事 有需要出聲

加油 ，後生仔

佢好勇敢好有型
一想起佢心就好痛
希望佢吉人天相

推到有消息為止

我都睇到喊

對唔住同邊個講

希望你早日復康 香港人愛你

堅心痛

爆門牙義士原來係救人先比人拉

琴日睇住條片真係喊出黎
希望佢平安健康

佢好勇敢，睇到我眼濕濕

有冇律師幫緊？

呢段真係睇到眼濕濕，心都碎埋，巴打加油呀，我地好多人支持你

呢兩個月睇左咁多段片，呢段睇到喊撚左成晚。。

唔敢再睇段片 好心痛 祝早日康復

見到巴打個POST啲眼淚係咁流出黎
感受到你對義士由衷嘅擔心
義士條片我仲未有勇氣睇 但你嘅良知都令我好感動
有可信幫助渠道我都一定會出一分力

多謝你 好人一生平安

幫手推，昨日見到真的好心痛，不敢再看。後來知道他為救手足才被捉，忍不住流淚了

今日loop有線 睇一次條片隻眼濕一次
真係好傷心 聽到佢仲要同狗道歉

太好啦

加油
祝你早日康復
好多人都好關心你架

我完全明
我打交打甩左隻門牙，down 左好幾年
女仔盲左都唔知點面對好

同問

我都喊左
班畜生點做得崗咁既野

一路聽佢講對唔住，好氣憤又好傷心，唉

多謝你 其實小弟我都係後生仔 今年23歲 但讀書小都唔知點表達 我屋企人 身邊既朋友 地盤師傅都好擔心 希望可以幫到佢 多謝你

以牙還牙
以眼還眼

估唔到一晚係香港中晒兩樣要狗還

多謝你 希望吉人天相

我唔夠膽睇晒段片 知道佢係為咗救人先咁 仲心up

睇咗一次唔敢再睇 好心酸
要錢就出聲 幫到一定幫

幫手洗版，冇咩人知

之前睇左咁多警暴片都未試過搞到眼濕濕
依條片真係第一次

推 無哂消息
有律師幫佢未？

仲有其他人，佢地見咗律師未？有無人話我知

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

人間有情

仲有一生何求個小朋友

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

【逆權運動】扣押新屋嶺示威者 下午送北院檢查

Fc左訓係床嘅就係佢

推 我都好擔心依位手足

有眾籌一定夾錢
真係好心痛
義士如果你睇到
我想講，你真係好勇敢

看過這新聞片的人，相信冇一人不難過，是值得幫助的後生仔

最痛心最催淚係佢句對唔住
我聽到心up到做唔到野

多謝咁多位手足 希望比人知道係有人關心佢

見到佢對住d黑警係咁講對唔住我心都實埋

有冇方法聯絡到佢
想捐錢比佢，好心痛

睇到我喊咗⋯

佢真係好型

推到有人幫佢

Push
睇到條片 勁心痛
好想幫到佢

坦白講
其實唔係牙嘅傷口

應該係畀犬用關節技屈手臂／腳
所以極痛
我學過類似嘅嘢
係會令到你個人痛到甚至出唔到聲
要靠用手拍打地板嚟話畀partner知 痛位到了

事主當然唔可能拍到手啦
嗌到救命已經算好彩

真係好心酸
推

會唔會有咁耐以黎既傷者列表記錄 包埋烈士

想捐錢俾佢鑲返隻牙

多謝前線每一位手足

佢比所有人都勇武

pish

只係為左救人
義士辛苦你啦

已經夠難受 我睇文字都覺得痛

我都係呀！！！兩個月黎呢段片係睇到我最心up心痛..希望一直跟進倒巴打既進展..之後打官司要好多錢..真係好想直接幫倒你..希望巴打既fd pm比我地..可以盡下小小心意！

好心酸好憤怒
點解要當佢恐怖分子咁禁住佢喺地下

好多謝你嘅付出
有咩我哋幫到嘅隨便開聲

我都好想知
連我媽都好關心佢
當左佢阿仔咁

睇完段片喊到仆街
多謝大家推到有手足既消息

btw 無記錯
旁邊仲有個黃衫肥仔
好似已經無埋知覺

好似要幾萬銀

我有打機識既台灣朋友 佢叫我同你地講聲

台灣人支持你們

讀得多書都未必係好人
大把人都冇良知 同理心 同謙卑
老土啲講希望好人有好報
你同埋回頭救人嘅義士都係

612幫唔幫到佢

我都係第一次咁心痛 希望你無事 有需要一定要出聲 大家加油

應該係傴

仆街政府去到咁無恥嘅地步真是作為一個小市民只有發聲表達不滿(推推推)

好多人同我一樣睇嗰段睇到喊咗

好擔心佢...

push！

借位推

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

推，好心痛

好撚慘

好心酸
正常人見到會好難過
可否分d注意力講畀呢位兄弟

呢位後生仔係英雄，希望佢快啲好返

係咪著minions嗰個？

推 好心痛
好耐無睇新聞會睇到喊 股無力感好令人崩潰

我今日同地盤師傅講左句 政見唔同唔緊要

但良知好重要 小弟做地盤 但我自問有良知 我知道我唔開po問呢位後生仔情況 我良知過意唔去

我尋日都睇到喊咗
想知點幫佢
推到有佢屋企人/朋友睇到

北區醫院?
有冇人跟進緊
記者?612?星火?

香港人欠佢太多

天佑好人

多謝你比我地知道佢既消息

一個都不能少，幫手

想幫忙

睇到喊

<<轉載>>

唔好意思！借個位用一用！

推！爆！佢！

唔理有無用！做咗先！

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int

各國議會聯盟
ny-office@ipu.org

國際刑事法院
liaisonofficeny@icc-cpi.int

聯合國人權理事會
gmagazzeni@ohchr.org

非聯合國會員國家及民族組織
unpo.brussels@unpo.org

要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

段片睇完一次都唔忍心睇樓第二次

我唔敢睇段片

對你唔住

好心痛
再推一推 有咩幫到手真係要講 我地係自己人
真係好希望好希望你冇事

阿媽今朝話係北區醫院見兩隻狗押住一個黑衫青年睇牙科

對唔住唔應該佢講，係我地對呢位手足唔住

個黑衫(鬼)成個膝頭大大力壓落手足個頭到，真喺痴咗線我dllm

搵612基金幫？

一諗翻起佢被人撳係地下個畫面就好想喊
雖然我都係社會既一粒小薯 但都好想有野可以幫到手

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港民族 加油！

佢係入面實係咁俾班狗笑 屌 同埋咁大嘅傷口唔處理 真係會發炎

多留意蘋果，俾班混種狗出賣，為左救人，唉屌你老母死黑警

我唔清楚呢啲有無用 但我覺得直接幫到佢會比較好

推！ 有咩幫手儘管開聲

真係好心痛。

一路睇一路喊到收唔到聲 好心痛
推！！！！

鄒義士你好勇敢，為咗救手足搞到咁
企起身鎖咗手扣仲要俾人插贓嫁禍

我真係對你唔撚住，對你塊靚仔面唔撚住

我哋一定會贏

大家幫推下
睇下有咩方法捐下錢幫佢整番牙

希望佢睇到呢個post
有咩要幫忙即管開聲講

連我媽媽都好擔心佢呀

要，特別係門牙，仲要打孖

係 但我屋企人後生都入過呢啲地方

佢話如果受左傷佢係一定會送你去病房 因為唔可以比你生住入 死住出 希望班畜牲第一時間送佢去病房止血先

真男人
如果有咩幫手
開句聲一定幫

黑警死全家屌你老母

真係心痛...
佢明明走到...返去救人 點知救左個好似黑狗黎....

點解善良既人要受到咁既待遇

今日唔記得睇邊個post
有個朋友講話佢家姐話暫時ok

唉
救人點知中左伏
原本已經走左

佢係救人先傷，😭

如果真係咁就真係。。
隻鬼死全家

又唔係殺人放火，點解要咁對佢

如果我會街見到你

一定會好好攬住你

唔使驚

我地係到

一直都在

要錢出聲

呢啲醫保claim 唔claim 到...
唔夠嘅種牙我地俾啦

巴打有事要幫 記得出聲 你冇做錯到架

我地都好擔心佢

一定要揾 非常擔心！！！

係邊呀！！！？好擔心

加埋佢

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

做25仔 果D 希望快D死!!!

唔好講對唔住啦

推，吉人天相

SUP !!!
兄弟有事!有錢出錢,有力出力!!!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

條片唔敢睇哂......

早日康復呀

要心理輔導 therapy 個啲我地都比
唔好講對唔住
係我地對你唔住

預埋我

睇見佢係到求饒 我d眼淚跟住佢一齊流

推到有更多人關心呢位後生仔

整返隻牙先啦
唔好講其他啦

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

佢真係好勇敢
咁危急都識大嗌自己個名
好冷靜 好聰明
佢絕對係我地每個人都應該學習嘅榜樣

佢塊面都應該好傷 係到磨石屎聲

石屎地

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

垃圾見得多，做人做到你連垃圾都不如

心都up

我都好擔心呢位手足
辛苦你啦

面甩左皮慢慢會好番

大力推

我諗佢仲好細個,希望佢屋企係支持佢出嚟,唔好怪佢,佢真係唔駛講對唔住,係政府對佢地唔住.我實在好多謝佢地至真.

希望可以幫到佢整返牙，面部皮膚，心理陰影

你係英雄，香港欠左你，你沒有對唔住任何人，係所有人對你唔住。

但都係傷 而且好番都一定有疤 班畜牲根本係死力咁壓住

以牙還牙 以眼還眼

睇咗一次之後一直都唔敢再睇，心入面個種壓抑同無力嘅感覺好辛苦

You are never alone

one for all, all for one

記者幫幫手係記者會問plz

以眼還眼 以牙還牙

仆街攞個膝頭壓到佢係咁出血

推好撚心up

同學要早日康復呀

佢條片睇到我喊
佢一定一定要無事啊
有冇人有佢最新消息啊
睇下洗唔洗幫下手眾籌

最撚慘係救人搞到走番轉頭

所以話，自己一個人就唔好救啦，沖埋去棧送頭

我就係睇到佢講對唔住 忍唔住喊左出黎
你冇做錯 唔需要講對唔住

如果有幫到佢既方法 捐錢又好點都好
我都會幫

義士

真英雄 如果有咩需要即管上黎開聲

流曬血禁係地下啊，有冇人知佢點樣，推啊

點樣可以直接幫到佢？

係咪俾仆街政府送左去近羅湖果邊？

因為當時佢已經非常驚

我都好想擔心佢

辛苦哂你 後生仔
你好撚勁 好有勇氣
你應該感到自豪
多謝你

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

好擔心佢

721811

每次睇都好似被錘仔揼咗個心一下

我認識牙醫可提供義診, 請問可如何聯絡受害人?

多謝你呢個post 希望有人聯絡倒佢/佢家人 就算不用捐錢 都好希望佢平安

救人係人性,
傷害人先係冇人性.

比人影到真系好彩.
唔系又比黑警掉落街當自殺

呢個真係好心痛
聽住佢雖然求班黑警 但都完全冇屈服

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

好心痛

我都好想知佢而家如何

不要說推，請說
612 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 插贓嫁禍
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

識佢 佢依家係醫院 比狗告襲警 可以留院48小時 隻眼腫左

推
因為救人先搞成咁 🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

提！

對唔住手足

真係好型祝早日康復

制服左仲要膝頭鎖願頸
會死人架仆街
黑警死全家

。

巴打快啲好返 很感激你為香港人既付出

如果有可能，好想去探佢

冇事就好

所有義士都好重要

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

段片睇到喊
好心痛
好絕望

求update!

搞

仲恐怖過捽甩紋身

大家唔好唔記得位義士係為左救人先返轉頭
可唔可以幫手推 同埋放上其他媒體?
大家忍心見到義士咁既樣?

如果大家識整gif圖
幫手整下面條link 0:42 勇士用棍扑穿左隻內鬼個頭2下
1:20可以見到隻內鬼爆江 用黎治癒下心靈

仲有個比狗禁住係咁打頭
成地血
有無人有消息？

義士最新消息

可以問下佢有咩要幫手 比個po佢睇 比啲支持佢 叫佢唔洗驚

佢講對唔住好大可能因為有隻扮示威者既狗用隻腳壓住佢塊面同頸位置
咁樣俾人壓住係好撚辛苦，好似抖唔到氣咁

推,有咩可以幫到手

想知佢有無錢整返隻牙
我願意全資

巴打有心就得，讀得多唔多書，搵得少唔少唔重要多謝你

721
811
其實睇返新聞片 呢度俾人捉既手足好多都血流披面
五大訴求 缺一不可

玩完一輪先入院

比佢見到呢個post 頂住我地成班人都會幫你！

推到有人幫

佢不停講對唔住
真係好心up
錯既唔係佢

好想同佢講佢好勇敢，錢唔洗擔心，搵人聯絡到佢，整牙齒0既錢我比，佢對得起全香港市民，佢係英雄

仲有比黑警射爆眼嗰個女仔

我都多謝你 大家加油

慘豬 保重

不斷講對唔住對唔住，十足十以前啲人對住皇軍嘅例行動作咁

睇完一次心up到仆街
唔敢睇第二次
you are our hero

宜家嘅黑警同當年皇軍冇乜分別

我都多謝你關心佢

早日康復 集氣
要加油 錢方面我留名先

今日班狗仲可以話呢D係"極端暴力份子"，自問自己都冇佢咁善良，好人一生平安，有任何需要一呼百應，班狗正仆街，衰過黑社會

樓上樓下都有人識佢 可以試下問下佢地洗唔洗係呢方面幫手

隻牙點

要錢植返隻牙我好樂意幫手

祝早日康復

佢冇做錯
唔需要講對唔住
千錯萬錯係八九十年代自私的港人

推
要幫手要出聲

佢呢句對唔住 係係一個痛苦之下佢無辦法唔屈服既情況講

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

好難受

我希望唔會有呢個情況發生 已經夠慘

門牙只係損傷好彩無甩到

推比呢位手足知道有人關心佢支持佢

整番好佢
講低要幾錢 同 比錢途徑
我地夾！

痛心疾首

[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

睇到段片果刻都喊撚咗
點做先幫到佢？

樓上有手足識當事人 話要睇下佢屋企人咩意見

但條片睇到好似甩咗喎
不過牙可以補
眼無咗就真係無咗

我自己因為細個果陣仆街仆爆左兩隻門牙
前排的起心乾整返靚佢做牙套 兩隻加埋用左16000
但仲要睇下佢需唔需要杜牙根
不過就算點都好
一定要資助佢整返排牙齒！

所有傷者都要幫

721
811

條片睇咗一次，真係冇勇氣再睇
希望義士早日身心康復

所以我要令呢位後生仔比更多人知佢情況

唉，我琴晚同今日都喊左，我媽係藍絲，我唸佢唔知我攪乜
成地都係血，真係痴左線
傷眼既女仔一晚無左隻眼，點接受？
又喊，屌

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

錢 其實對我地黎講事小

但我怕 佢事後有陰影

黑警還眼

我都係睇到呢條片喊左
6月到依加咁耐 第一次喊
好彩最後都冇乜事

好心痛 琴晚喊左好耐
有咩需要出聲 好多人支持你

早日康復

721 811

有無試下比條片佢睇？

我屋企本身都係 我今日好嬲 但忍唔住比左佢地睇 點知佢地竟然係調轉話班畜生正仆街

對 不過佢昨晚真係好勇敢......

比人咁樣㩒住黎打，可能佢對手都比佢地拗到彎晒
根本行使緊酷刑
求饒都好正常，其實淨係想班黑警放手
要拉就拉唔好打到咁

我睇左咁多條片, 唯一一睇真係喊出嚟嘅就係因為呢位哥仔
BTW 好野!! P牌終於俾人禁正負皮(作為CD ROM, 為除內鬼, 無乜所謂)

係一個好型既男仔

真心仆街 用黑警形用係無用

要用畜牲

推
對唔住呀手足

我知
我知
鄒同學你要撐住呀
成功日除口罩相見

好心痛......希望可以早日康復

係咪811全部未保出嚟

多謝你既勇敢返去救手足
好人一定有好報
我真心想講你好型 就算講對唔住都係咁型

希望佢早日康復，心靈肉體上都係
歷史會永遠記載住班畜牲黑警點樣對啲年青人，佢哋一定有報應

我希望可以同到佢做朋友

真係睇到好心痛
同埋多謝前線為我地付出左咁多
不割席，不分化！

真係好心痛

呢篇已經夠明日民間記者會

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
2

可以幫到手？

721 推

早日康復
香港人會為你同女義士報仇

皮外傷小事

但留落黎既疤痕 陰影先重要

冇事就好巴打唔洗同班狗道歉

lm

好型 多謝你

推畀多啲人睇到

記者會直接抗上去得唔得

捐錢！一定要幫佢！

好心up好心痛
721 811

推
請關注其他被捕義士！

前兩隻字錯

樓上已經有認識呢位手足更正

個位巴打嘅求恕聲
完全打咗入我心入面
個種無力感都依家仲圍繞住
合埋眼都有畫面

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

Push!

我都係 今日返工全程都睇fb ig 連登 新聞
最後成個呆晒又喊左出黎
好想幫佢 覺得自己做唔到d乜 好撚心痛
希望佢可以無事

我都係喊唔停
明明一個大好青年

好擔心佢 一定要快d好返！🙏🏻🙏🏻

好心痛佢

想問有無基金幫到佢？

清清楚楚感受到無力感係點

唔緊要 希望如果佢地要幫手既時候見到你

點解阿 無人 幫佢

暫時等緊佢親人意下如何 因為樓上有手足認識佢

好 謝謝你

關注所有義士

支援所有義士

我開呢個po都係想有人關注呢位後生仔 我多謝你只真

頂住呀

721
811
God bless

去機場啦唔該

推到佢覆！

希望有更多人幫手推比多啲人知

屌你老未 班狗睇黎都要試下磨皮

上面有手足既朋友幫報左平安 可以去睇睇

我睇完個心都舒服好多

巴打加油丫，好多人支持你架

祝早日康復 好人一生平安

佢段片我真係睇到好心痛
希望佢冇事一生平安

up

推
比人扣48緊？

睇完真係好心痛。。。

聽日機場見
我地要為佢地攞返個公道

各位手足幫手推

係 為佢喊咗兩次

推
有冇我知呢位手足消息

早日康復

黑警死全家

希望所有傷者都可以搵612幫手

早日康復!

😢😢😭😭好擔心

太好

好心痛希望佢冇事

迫到一個普通人向黑警求饒
終有一日 我哋要所有黑警跪地同你講對唔住

推
一定要幫啊

其實巴打幾靚仔
仲要咁英勇救人，好撚man

琴晚睇完條片好心痛
希望快啲有佢消息
禁住佢個隻狗 你會有報應架dllm

鄒仔，加油，昨晚之後你大個仔了，唔好喊，依個仇我會幫你記住

在意呀

我求下你地唔好再㩒啦

希望巴打早日康復、好人一生平安幸運、永遠幸福
有咩需要即管講，大家都好樂意出手出錢出力！
千析唔好怕醜尷尬
我地愛你地

唔知到義士情況係點

我都好擔心佢…但比較少人提到佢
我覺得呢件事同射爆眼一樣嚴重
畜生射眼係蓄意謀殺，班禽獸暴虐個男仔直情係酷刑，無人道嘅虐待
可惜文宣圖同埋機場英文宣傳都係爆眼事件最多
不過都理解，還眼口號清晰d，睇圖已經一目瞭然。呢件事睇圖難明d，需要詳細解釋，而且黑警虐待要諗口號有難度

推，有無人搞直接捐錢比佢地本人，好過比612基金。
失業撚都想捐錢幫義士，佢係返去救人先比人拉比人打，一定要幫手打官司同埋睇醫生
義士唔係condom!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉，我要黑警十倍奉還

我都係

有咩可能幫到佢 幫到一定盡力幫

為你感到心痛 同時覺得你好勇敢好勁
黑警正仆街

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

手足希望你好翻後睇到呢個post知道香港人冇離棄你！

多謝你

睇佢條片最心up... 完全唔敢睇第二次
見到佢痛苦咁移開塊面真係即刻喊晒...

你無做錯！
我地個個都撐您！
我愛你呀巴打真心嘅
有咩錢銀要幫手我都想出一分綿力

心痛 我都好想知點幫佢

鬧馬車癈青個半山有錢仔希望可以幫佢

擔心

心up

尋日睇到條片真係喊
希望佢平安

尋晚發夢都見到你 好人一世平安

有冇個基金比佢地？

睇完 想喊出黎
仲要不停講 對五住 好心痛
應該真係好痛

之後先知 原來係為左救人
即刻流眼淚

唔敢睇完段片 支那公安無一個係無辜
多謝你為香港既付出 你無做錯到 你既勇敢已經好值得尊敬

搵到聯絡方法佢會好危險
將錢捐去612基金或者星火會好啲

留名..

條片真係令人好心痛

勁大聲蝗語講退後一點，原來又係武警，唔怪得手法咁兇殘

我有個牙醫朋友話可以免費幫個後生仔整番d牙, 托我問點樣可以聨絡佢, 請問有無巴打知道?

支援所有義士呀！！！

佢係英雄！為左救人先畀人捉到
佢嘅呼喊聲真係好觸動我，睇親都會畀佢感染到一齊喊點解班狗可以咁冷血

太古近距離中槍同
落單被人圍毆嗰幾個
又有無消息

唔好忘記要黑警還牙！

我有個牙醫朋友話可以免費同佢整牙，請問巴打可否提供聯絡方法？

佢牙冇咩大問題 多謝你地呀

我地多謝你就知 比我地知道佢既情況

我幫你問問612？
或者你自己試下畀牙醫個contact佢？

Btw唔該曬你

你會唔會可以俾依個MESSAGE 佢睇? 有牙醫希望可以幫手

我睇片係碎哂，好傷⋯一定要處理的⋯

點樣contact612? 我唔係好識⋯

我用fb
你畀牙醫嘅tg我幫你問問？

pm唔到伱

睇到佢只係得一個最最最普通口罩同泳鏡, 點解可以話佢地係核心極端暴力份子,嗰D假扮嘅裝備好過佢好多.

根本痴撚線 根本無必要做到咁

食飯時間一推

核心極端暴力份子只係黑警包裝係..根本無咁既事.

純粹係一個名 然後比佢地用一種非常暴力既手段對0火力既前線

有片

除左蝦細路仲可以講咩
仲要比條25打低

真心好多人已經唔想再睇到 自從前日睇到呢位後生仔比啲畜牲咁樣對待 我都唔敢再睇

希望樓上既手足如果有進一步知道當事人既情況 可以係到更新 感謝

喊哂投降求饒都唔放過佢

真係咁多年黎 除左係殯儀館流過眼淚 呢一位係我第一個對外人而流眼淚 相信好多人都係

再推

唔好再講對唔住 跪地求饒 我明白好痛苦 但今早比老母同一班藍絲笑 我好嬲但做唔到野

我阿媽都睇到喊

我自從前日見到呢條片 我唔忍 直接收工係屋企比2老睇 我直接問 睇完再答我 你覺得啲差佬係好定唔好 本身我準備大戰 點知佢地調轉槍頭都話差佬係仆街 我自己都呆左

個酒樓阿姐好仆街 話抵死之類 我老豆老母話 出得嚟示威比人拉又要喊 跪地求饒 想反枱

真心 我唔會再忍 有人係我面前講比我聽到 我即刻就開佢波

但如果你覺得無呢種能力 就唔好去做 忍一忍 係為走更遠既路

仲有612中槍個個都有成面血gif
黑警暴行gif集合（811及之前）

推 開工先 收工再推

佢把聲到而家都仲係我腦到 個畫面都係 我果晚已經識背

真勇武
你唔需要講對唔住

段片我真係唔可以睇第二次
我睇完真係嬲到手都震晒，但好無力唔知可以做d咩
點解，到底我地做錯咩要比人當沙包咁打，比人當活靶咁射
對唔住，鄒同學，希望你早日康復
我一定會幫你報呢個仇
一邊打一邊諗起佢把聲又想喊了

係 一聽會喊

呢段真係睇到好心up
識佢屋企人嘅巴打如果知道有咩幫到手一定要話我地知

推到識佢既手足更新佢既情況

第二日先送去醫院？見到有新聞有2個。一個似係他。包住右邊面

我都唔清楚 所以先開呢個po

其實我識呢位義士，我媽同佢媽係好朋友
岩岩已經係北區醫院保釋左
大家唔洗擔心

多謝你提供消息 咁有無咩我地可以幫到手？

可以同我地講 樓上好多手足都有好多佢要既野提供幫助

佢媽咪想安頓好，再作打算

如果你依加見到佢傷勢，一定會好心痛好心痛
更何況佢媽咪